政府到底幾時先Home Office? 私人公司都睇政府頭啊！！

今日確診+初部都已經120宗

再唔Home Office

係咪想爆到美國咁？

香港已經人口密集啦

屋又細 人又多

隻毒傳播率又高

政府帶頭做野啦！！！

立左黨安法理撚得你
邊個唔返工邊個犯法

政府唔中圈套啦

好多 即係幾多？

地盤 gogogo

連登仔話唔比
政府睇連登頭

應該真係多咗公司wfh 返工搭車少咗一半人

傻既 得120單 咁小

1000單 先再黎驚都唔遲啦

自己放no pay啦

等醫療系統崩潰先 WFH

政治大過人命 臨近選舉擺公務員上枱

唔係想搵交嗌
但好老實公共服務唔太可能home office
好多公共服務唔係緊急，但係必需
除非政府帶頭強制全港商業 + 非緊急公共服務一齊停頓
否則公務員home office實際上好難做到

驚請無薪假囉

分ab team 輪流返，佢對傳媒講就話已經有指示叫人ab team，但無一個署有實際措施，根本d「高層」就覺得少做少錯，你無講實home office，我咪乜都唔做住先囉

而家最高層嘅政策係：
我提醒咗各部門要自行決定、評估風險ga la, 有咩事都唔關我事，唔想負返領導嘅責任

各部門當然敵不動我不動，無人想伸個頭出嚟俾人斬
不過算罷啦，根本唔應該對佢地有任何合理期望

問親個撚個都話等上面通知……屌班高層個老母……等撚得你黎都奶哂野啦

其實講由2月開始
政府所謂home office根本就唔係完全停晒
一直都有人輪流AB team返工
反而係班閪客數量無減過
做極都做唔晒
自自然然會令人覺得政府無人做野

政府原意home office
就係連政府都停ge時侯,全世界都應該一齊停
咁講到尾home office邊撚個係大嬴家?
成班撚樣日屌夜屌話政府home office搞到佢地無得做呢樣做果樣
遲少少洗唔洗死?

點解home office期間政府好多服務根本無停過呢樣野都唔知
點解home office期間班閪客做極都做唔晒
究竟邊班人先係home office最大嬴家
仲有班唔知頭唔知路係到屌公務員
收皮啦....

同埋非緊急可以WFH已經幫到好多
唔明咩叫不可能
可唔可以agile啲啲
依家講緊單日過百單
唔係公務員都覺得政府痴線
好彩我公司有良心...
本身on team返
依家直程全公司WFH
呢啲公司咪抵我為佢捱生捱死囉
政府收皮啦 早菅人命
同中資一樣咁仆街垃圾

唔爆勁啲邊有藉口推遲選舉

今鋪做公務員蝕章囉

我公司之前都係跟政府
但今個星期爆得太勁都宣布下星期wfh
等政府真係